｛認真 必需升級｝開真槍近距離射心臟位根本有心要殺人

好撚嬲！ 荃灣個中槍手足希望佢無事大步濫過，除左中槍個手足 其實我覺得今日開花🌼 我地係贏左呢一仗，呢個方法只要示威者唔好同黎到既大量防暴對峙 快速閃人 根本成區所有目標係任示威者破壞 政權建築 MTR 保皇office 全部都係目標，亦都建議開花既話分番港島區手足打番港島 九龍新界都係 撒退容易好多，最後想講 根據現時情況黎睇 打狗 對家真係敢開實彈殺人 只要班廢物覺得唔夠抽就會開 垃圾到無人有 風險太大 唔想再有手足中槍 建議再發夢打狗 首要係捉實佢隻慣用手（姐係拎棍果隻，假設右手 正常支炮都會放右邊） 捉實佢隻手 等佢拎唔到槍 其他手足先打， 如果咁樣覺得太難 咁就同狗既對決 只有轉地下 平時開花示威 要不對峙原則 純粹破壞政權資產 保皇黨 MTR 全部商場關門大吉 無人出街消費 已經夠佢痛 用呢個方向 磨落去 贏既機會更大 。 交長 唔好意思 希望有人睇到

推